{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028546",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/q-paju1.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파주 큐호텔"
    },
    "text": "坡州キューホテルは24時間営業しており、フロントデスクも運営しています。 客室では無料Wi-Fiを提供しています。 坡州ヘイリは徒歩8分の距離に位置しており、芸術ギャラリーや映画撮影所、書店、レストラン、カフェなどが集まっているところです。 客室にはエアコン、冷蔵庫、電気ケトルが備えられています。 また、ケーブルチャンネルや衛星チャンネル、個別番組の有料視聴システムを利用することもできます。 客室には休憩スペースと机も用意されています。 室内バスルームには浴槽と無料の洗面用具、ヘアドライヤーが提供されます。 ホテル内には共用ラウンジがあり、ゆったりとくつろげ、手荷物預かり所やセーフティボックスもご利用いただけます。 さらに、食料品の配達、無料駐車場、チェックイン/チェックアウトサービスも提供されます。 ホテル周辺には烏頭山統一展望台と坡州プレミアムアウトレットがあります。 金浦空港との距離は約27kmで、坡州中心部からは約5km離れています。 チェックインは17:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "坡州キューホテルの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "坡州キューホテルは24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "坡州キューホテルのフロントデスクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "坡州キューホテルのフロントデスクは24時間運営しています。"
        },
        {
            "question": "坡州キューホテルでは無料のWi-Fiが提供されていますか？",
            "answer": "はい、坡州キューホテルでは無料のWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "坡州ヘイリまで徒歩でどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "坡州ヘイリまで徒歩で約8分の距離です。"
        },
        {
            "question": "坡州ヘイリにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "坡州ヘイリには芸術ギャラリーや映画撮影所、書店、レストラン、カフェなどが集まっています。"
        },
        {
            "question": "坡州キューホテルの客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "坡州キューホテルの客室にはエアコン、冷蔵庫、電気ケトルなどが備えられています。"
        },
        {
            "question": "坡州キューホテルの客室で利用できるテレビチャンネルはありますか？",
            "answer": "はい、坡州キューホテルの客室ではケーブルチャンネルや衛星チャンネル、有料の個別番組視聴システムを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "坡州キューホテルの客室には休憩スペースや机がありますか？",
            "answer": "はい、坡州キューホテルの客室には休憩スペースと机も用意されています。"
        },
        {
            "question": "坡州キューホテルのバスルームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "坡州キューホテルの客室のバスルームには浴槽と無料の洗面用具、ヘアドライヤーが提供されています。"
        },
        {
            "question": "坡州キューホテルには共用ラウンジがありますか？",
            "answer": "はい、坡州キューホテルには共用ラウンジがあります。"
        },
        {
            "question": "坡州キューホテルで利用できるサービスには何がありますか？",
            "answer": "坡州キューホテルでは食料品の配達、無料駐車場、チェックイン/チェックアウトサービスなどが提供されています。"
        },
        {
            "question": "坡州キューホテルの近くにはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "坡州キューホテルの近くには烏頭山統一展望台と坡州プレミアムアウトレットがあります。"
        },
        {
            "question": "坡州キューホテルから金浦空港までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "坡州キューホテルから金浦空港までの距離は約27kmです。"
        },
        {
            "question": "坡州キューホテルはどのくらい坡州中心部から離れていますか？",
            "answer": "坡州キューホテルは坡州中心部から約5km離れています。"
        },
        {
            "question": "坡州キューホテルのチェックイン時間は何時からですか？",
            "answer": "坡州キューホテルのチェックイン時間は17:00からです。"
        },
        {
            "question": "坡州キューホテルのチェックアウト時間は何時までですか？",
            "answer": "坡州キューホテルのチェックアウト時間は12:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 340,
        "QA": 730
    }
}